有假黑警

push

個number會reuse

大陸武警

LGBT

証據？

叫佢解釋係咪咁

似大陸人

嘩屌唔撚係掛

英國國旗婆婆

公安扮警犬

郭文貴指出，香港官方統計103萬人上街，實際上上街的最大高峰約150萬人，而港府、警方這邊投入的人力約15萬人，包含廣東的特警穿上了香港警察制服，全面進行維穩。

「10日香港恆生指數共產黨在期貨、現貨、場外市場全面維穩，錢給你，你趕快走人。」郭文貴指出，包括江澤民、江志成、王岐山、孟建柱、孫立軍等人全面操控香港大遊行為穩局面，在國際政治上也出動說客，對媒體則是「給你小罵兩句」，「你們看看香港電視台、鳳凰衛視昨天怎麼報這個新聞。」

推

輔警UI係英文字母A+3至4個數字
正規UI只得數字
D數字有機會一樣

推 真係可能有公安

公安?

輔警應該有A字頭？